是咁的 我岩岩出門口見到

是咁的 我岩岩出門口見到有隻甲由喺門口 點算好

踩死未？
離開未？

未離開 未踩死

圖呢？

男人老狗 少少事嗌嘈晒

絲打係邊我過黎幫你踩死佢👺

我盡咗力架喇

屋企門口

拎對鞋拍死佢啦

我入返屋咪驚動佢 佢又郁點算
佢跟我入屋點算

試過半夜收工行去車站3分鐘條路踩爆左5隻曱甴

如果佢喺遠啲 我或者唔會理佢
但喺正門口

點解唔報警？

佢地咁戇鳩唔避嘅咩

痴線架咩

我唔想對鞋踩到佢 但又唔想開門入返屋拎嘢殺佢

我無痴線！

樓主好垃圾 一睇就知係冇工返既廢青

其實佢地唔逃跑果陣速度唔快
反應都唔快
捉佢停係度果刻一下突擊大力dum落去
即刻成隻扁曬一地汁
幾乎百發百中
踩完係街邊d水氹"洋"下隻鞋就乾淨番

病咗去睇醫生又要同你講咩 戇鳩

我即管搵嘢dum9佢

最後 我喺我嗰層放垃圾嘅位見到個玻璃樽 成功一野隊落去 再將佢拖行到遠啲嘅地方
一路拖 佢啲腳 一隻 一隻咁甩出嚟